200個刀手到未？

今晚去左流浮山食海鮮唔見佢地

海鮮檔劏緊海鮮

200刀手：解放軍到左 我地就到
解放軍：200刀手到左 我地就到

收到風，食生蠔食到肚痾落唔到山

游唔撚到過黎

「肉類分割技術員」大家最近都聽過這個專有名詞吧，沒錯，就是我們在街市常見到的「豬肉佬」。這份被視為勞動性高且工時長的厭惡性行業，肯接班的年輕人不多。現時不少刀手將屆退休之齡，行業面臨人手短缺。

業界希望政府舉辦「肉類分割技術員」培訓課程，吸引新血，課程內容包括豬肉部位分類和屠宰知識，及為學員提供就業機會。勞工及福利局長張建宗承諾增撥資源，由僱員再培訓局開辦免費全日制肉類切割技術員課程，學員每日可獲153.8元津貼；又鼓勵業界擴闊聘用領域，吸納60至70歲人士、少數族裔、更生人士及輕度殘障者。

其實，鮮肉處理行業人工日薪計900至1,000港元不等，月入可逾2萬港元，而且處理工序非機器可取代，工作機會穩定，行業環境不如外界所想艱辛，年輕一輩大可考慮投身這個偉大的行業！

*有關課程詳情請向僱員再培訓局查詢

未讀完個課程啊

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

人地提早郷應罷工

響

似係入左結界，睇黎沈浮山特產唔係海鮮，係結界勇士